銀行已研發出高達！仲公開派發！！

高達都只係賣$5000

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

咁無聊嘅post仲要開喺時事台

迎新高達, Gundam Ocamp

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

屌

請善用起底功能

再唔打我地就輸

一街都係折扣高達

拉